愛茜的你有朋友 最好新鮮夠嚼口

三色豆我有

有乜蔬菜有朋友 最好新鮮夠嚼口
三色豆我有

你食過臭茜 請即刻漱口
把口臭柒過老鼠屎沒有
抑鬱的茜味沾滿你口
你賤過狗 而我卻在受

你令我作嘔 陣味湧入喉
湯底已散落邪毒臭茜 我怎接受
我祝福你無朋友 臭茜啪撚到滅口
閪水都發臭

其實巴打反茜定撐茜

我係撐芫茜嘅

本身改咗成段但太食物歌
cut淨兩句放上嚟，竟然有人改

Sor 騎劫咗

恥與為伍

唔打緊
巴打改得好精彩

巴打阻止咗食物聖戰，係時候提名諾貝爾獎和平獎

support
但唔知咩歌

不如雪巴同樓主各改一段verse同chorus啦
一段撐茜 一段反茜
bridge 再嚟一段雙方pk
應該會幾有睇頭

已經反唔到落去
仲有咩角度可以反茜

我9 up 下抛磚引玉

上網睇過資料 有基因決定論一說
一係verse老作段故仔
講自己其實都想去愛上食茜
奈何自己天生基因問題 隔住個mon都聞到茜臭

再唔係再吹大啲 話有個識左好多年嘅好兄弟
就係因為食茜問題搞到絕交

又可以同其他出名好有爭議性嘅食物對比下
e.g. 臭豆腐、榴蓮
形容茜仲衰過佢地

總之就正面、反面、側面、裏面、外面、行過對面，寫到啲茜有幾臭得幾臭

以上9up 完。

巴打不如加入一齊屌鳩啲食茜撚啦

問題係 其實我係中立撚
淨係配寫
「唔好嘈 大家都要食菜 不用分得那麼細」
「好！打和！super！」

中立即幫兇

反茜任重道遠
都係將個場交返畀你

黃藍是政見
反茜是良知

等睇樓主薄頭
我食花生

許多厭惡香菜的人會形容它像的味道像肥皂、泥土、甚至是蟲子，對香菜表現出強烈的厭惡。其實香菜的英文 “coriander” ，其命名字源正是希臘文中的 “korion”，意思就是”蟲”，只是現代人比起蟲子，更常聞到肥皂的味道，因此比較傾向使用肥皂味作為討厭香菜的理由。

事實上，無論是美好的花香、柑橘香、烘烤油脂香，或是肥皂味／蟲臭味，都是香菜所含的醛類散發出來的味道。能聞到多少，就要取決於遺傳基因了。

根據分析，「癸烯醛」這種脂肪醛是香菜葉主要的香氣來源，它的結構不穩定，容易被熱破壞，所以在料理中多半都是上菜前才灑上一丁點香菜，因為要是加熱太久，香氣就會揮發光了。
認同加熱過或者浸入湯（唔濃的話），就會好淡，甚至無味

研究發現其實人類身上帶有一個基因OR6A2，若是這個基因產生了變異，會使得人類對醛類化合物的嗅覺變得相當敏感，進而讓某些人天生就討厭香菜散發出帶蠟質的肥皂氣味。
我理解有人唔食係好正常，有人唔鍾意都好正常，唔鍾意就唔鍾意無得解

我入咗group

有介紹可以留舖名，可能會試